2手Tiguan or Rav4

買唔買得過？

咩年份

2010

Hi巴打 我放緊一部 有興趣pm
Tg: wiyim

Thanks!

Tiguan?

Yes

rav4用左5年咩問題都無過

2手買？幾年車

1手13年款, 係後排無出風位

我都對tiguan有興趣 個價同golf差唔多企大架d好似又冇波箱問題 新牌第一架出呢架會唔會好難揸

福士啲車維修係咪真係好貴

2010 Tiguan 2.0 TSI Sport
48000km, 3字，其中一手係公司轉人名
曾上中港牌，但極少揸上去
牌費到7月/2019
黑色 黑皮籠
大天窗
天窗太陽簾剛維修，憑單可有一年保用
試放$55k
全28car最平

有少花及有個一蚊銀咁上下既凹位
歡迎約睇車
Tg:wiyim

Thanks!

嘩咁平
係咪4motion?皮櫈？

渣過06年golf 2年，基本保養換下就ok,整過一次匙膽

Yes 4 motion，電動皮座

咪住先
10用緊濕6定仲係6AT

6速Tiptronic

咁應該穩陣過DSG
可以去馬